起來，不願做奴隸的人民

試下邊抗爭邊唱